[
    {
        "randomId": 375
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    }
]